如果貿易戰發生在2008年，連登會有咩post?

嗰時啲中國人多到

08都未有連登

全部變廢佬

Checkmate